係森林買野買到懷疑人生 求高手

見森林話免運費 打算試吓
咁佢件貨又話免費運來香港
但我禁入去嘅時候又話送唔到去香港地址
究竟可以點搞？

免費運香港唔等於每樣野都會運香港

有啲貨唔會直送香港
要靠集運